有咩方法可以令部電腦裝唔到lol

屋企個自撚私細佬晚晚係到打，由晚打撚到朝嘈撚住哂
日撚日同佢d廢青fd係到打，爆撚哂咪咁
書又讀唔撚到，工又唔撚搵
呢隻垃圾game害人不淺，幾時先收皮

唔好搞鳩人啦

係你細佬問題關隻game咩事

咁我就可以比佢搞到我無教好瞓！？

關 game事，咁垃圾仲玩

利申，玩左五六年，戒左半年，而家覺得自己以前係浪費生命

I know this feel bro
我細佬之前都係咁，可以試下拆走佢啲ram

玩1日都嫌浪費生命
利申：玩左4年先戒到既垃圾

間中無野做玩下無咩所謂，但晚晚通宵玩真係戇鳩

呢隻垃圾game 令到一班戇尻追個電競夢，書又唔撚讀，工又唔撚返，收入又無，最基本上網費都交唔撚到呀
成班傻尻講撚到好有夢想咁，話要做世界冠軍，個撚個都話做世界冠軍又有幾多個做到呀

上淘寶 搵代打開外掛 ，永久ban account

隻垃圾game就算我拆淨4g ram都係玩到
更何況，我自己都有game要玩

幫佢上分lor 佢係咁玩無非想上一個牌位姐

佢由s1玩撚到依家都係銀牌仔
經常同佢d fd講有鑽石水準

仲唔係人嘅問題？

咁係你細佬問題

整爛少少條lan線個插頭

屠柒佢

我細佬有問題我夠知啦
我依家係想我部電腦裝唔到隻垃圾game呀

電腦上鎖

裝卡巴斯基防毒 LOL就開唔到game

連細佬都搞唔掂，渣ga

幫佢含

我自己d game 會唔會開唔到

部機係你買？點解唔上密碼？

搞掂你細佬咪得囉

收番個admin 咪得囉

鎖時間掣啦 限佢時間

玩咁耐都銀牌

同班fd打下機 開心下姐

唔畀裝lol 你細佬咪打其他game囉
Cut上網 咪落網吧打囉
吹咩

教佢打飛機就唔會再打機

朝早打唔得！？係要瞓覺時間打！？

用router block ip

咁既屎橋都諗得出
果然係兩兄弟

樓主唔抵得細佬有朋友

你扮幫佢上分，跟住report個帳

打撚到自己變豬頭 等佢驚

開個普通user acc比佢用，等佢裝唔到software

鎖咗部電腦咪得

入個AC走場 試下ban唔ban到1個月

讓細佬打機 天經地義

裝linux

Lol玩得多都厭啦

入佢ac係咁打rank然後走場，等佢變低順位，每打1場至少要等20分鐘定30分鐘先打得

Lock port

唔玩lol仲有其他game既姐

sd信去客服ban ac

router block lol server?

同佢做愛囉

router block lol ip

唔屌唔得既真係

咁係班人垃圾冇腦 關隻game 咩事？

用暴力解決係最快

❌lol
⭕league of legends

比錢出面d鑽石工作室打代
跟住向garena report你細佬搵人代打
你細佬既帳號會比人封

利申:有frd比garena封左3年

代打

入lol system file剷少少野

有冇識IT既fd，叫佢幫你set一set host filr

host file，或者router block都得，但host file行外人冇咁易諗到

撚知佢細佬ac?

裝 Linux

買部ps4畀佢玩就唔會玩lol

Download AVG antivirus 之後重新安裝lol，包你細佬開唔到game

自己打就得細佬打就唔得

樓豬是咪一返到屋企就霸著部機，
玩到要去瞓教嘅時候就屌個細佬咁夜打機嗰啲垃圾呀哥

電腦我買嘅，上網費我交嘅，就算我霸住部機又有乜問題，有咩問題！？

睇你兩個戇尻仔，好明顯係靠老豆老母買電腦交上網費嘅小學雞啦

換window login password ，樓豬同細佬講埋紅字句野，咩都搞得掂

set 個vpn free 個d

ping 高自然就唔會玩嫁啦

樓主型到

比錢大撚哂咩屌你老母 個個你細佬黎架 你諗下你做細咁樣比大佬恰會點呀

唔玩lol咪轉玩其他game囉
弱撚智

總結成件事應該係咁：兩兄弟都係死廢青日打夜打 係個大佬返份7仔pt以為自己好撚醒

自己細佬都搞唔掂要上連登求救

好明顯你細佬唔撚當你係大佬啦